550萬3房屋苑介紹

如果預算500-600萬

3房 有咩好介紹嘅屋苑

知道呢個價同要求都唯有要大西北

但暫時見都係 嘉湖山莊 豫豐花園 有類似嘅盤

嘉湖山莊又好唔好住

見佢配套幾好

或者有冇其他屋苑介紹

村屋

藍田

嘉湖唔好買樂湖

仲有將軍澳上山唔近鐵果堆居屋

一定係居屋先買到

尚城

忍下啦 係咪唔買要訓街先
我覺得巴打可以大膽劈樓
你咪由得啲業主同AA 攞啲新聞嚟大你
我係你就搵啲6-650萬 劈佢一百萬
要就比支票唔要就比業主繼續J樓價
換到/上到車記得多謝我

穗禾苑兩房改三房

接受到鑽石庭就嘉湖喇

嘉湖啦

嘉湖交通方便？

豫豐會唔會好過嘉湖都係呢兩個屋苑諗緊 十五十六

豫豐唔錯但係無野食無野買 下下去屯中都幾煩
嘉湖好d但天水圍個名臭d

落過現場睇你就會識揀

屯門置樂

有合budget嘅私樓？

點解 想知

我見去唔同地方都係35-50分鐘左右 都算我接受範圍

同埋27年樓齡 好快要大修

住嘉湖的話.
你邊區返工先? 如果中上環都OK ~40分鐘到

蔚翠花園

好似疊茵庭都啱budget得來又唔錯 有冇師兄熟？

550萬三房大西北一房都賣緊500幾萬

中環都係？？